TK from 凛として時雨 新碟《彩脳》有冇同好？

新碟已於各大平台上架

輕輕一推

港版啲歌好齊

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

有